上天有無可能創造到比棋靈王正常討論嘅post？

卜卦一問

我寧願鮑姐你

冇，佢未出事前啲post都瀨曬嘢